全世界係咪得香港人咁on9為人地國家隊傷心

你捧外國球隊都算 佢乜國人都有
但捧外國國家隊係乜玩法
叫哂春當意大利人咁算點撚樣😂😂

多愁善感 香港人緊係支持香港國家隊啦

最後 意粉我屌你地老母

agger, 只支持香港

因為港足is condom

你想佢贏無問題
但講到叫哂春唔開心不如你死撚左去啦
同當年入場捧日本堆含家產一樣

係
支持第個國家隊咁踩香港真係畜牲禽獸黎

Agger

沙狗

今場睇

或者我講多少少

樓上果隻修狗都係撐港隊嫁
唔好話咩咁你又捧外國波
馬拉狗都好多利獌
但人地國家層面話之你意大利死咩手

保方你走去理
佢搏盡就無人理

今日香港大戰仲幫意粉哭喪

偉大的意大利左後衛

所以我不嬲世界盃冇特別捧邊隊

今晚會有幾多人會為香港隊而哭

咁你望下今晚香港隊有幾多個土生土長香港人/華人
唔好同我講咩住滿7年有身份証
單程證住滿7年一樣俾你地屌係蝗

意大利關香港人撚柒鳩閪事咩
佢威既又點
身為香港人會為意大利自豪😂
或者咁講 幫意大利傷心但唔理香港果班都食屎狗來

數左你都唔識啦
你唔撐香港ok 咁又撐外國隊托柒

見到你個名都要哭啦韓畜

你快撚d去死啦屌你老母 人地入藉都笨土過你條柒頭皮

咁都有得講
你估個個傷心,唔通個個都想傷心咩
打下卡攞下存在感喳
真心?

支那連好耐無見

希望佢地為左意大利跳樓

我除左中國隊 其他都唔關心

9up少陣得唔得呀
再9up叫十五妹斬鳩你

成班港狗仲sad過d意大利人

香港人從來唔愛港
心口見tee 既地方 唔係大阪東京 就首爾 紐約 倫敦
再唔係美國英國意大利西班牙瑞士瑞典德國荷蘭波衫

你幾時見香港同港隊波衫

只有牙奶先可以為意大利傷心

唔怪得咁多共狗

講得好

屌你老母你又知？

佢地都唔係中國人，做乜屈鳩人地

躝開啦瑞士侏儒

香港咁廢不了

唔講咁多，今晚入場

麻樹好久冇見

宣傳真係太不足了，好似今日打外圍賽連宣傳都無乜，係之前英雄輝單野有3分鐘熱道

港隊d球員叫你唔好噓國歌都係爽左先算
香港人根本當香港隊係condom

我會覺得無得係一個球壇盛事見到一隊傳統歐洲勁旅係好可惜 但亦都有幾隊新面孔 會有新鮮感
但我絕對唔會開個po話無得見邊個邊個好傷心乜乜柒柒

北泡炒鳩垃圾馬拉令到香港九成亞洲盃外圍賽出局， 又唔見有人話可惜

我比較關心你幾時請辭多d

難民後代
無家可歸
只講有利可圖

Twitter見唔少on9

Yes 好On9
香港人緊係撐英國祖國

全世界係咪得沙基利咁on9會為利記改狗名

世界盃睇唔到意大利好可惜喎
利申德國球迷 Deutschland

今次十分認同樓豬

正皮比最後一句

樓主今次講得好

正皮沙狗

樓主好波

食屎啦！瑞士糖！

意粉得罪你？要屌人老母？
唔鍾意咪食通粉囉！公仔面囉！
點解要屌人老母！

睇到化哂

樓主屌得好

香港人真係幾賤
永遠唔會 support 自己地方既人
屌小陣已經好俾面

咪係 而家啲香港人淨係識笑 唔識撐英格蘭

沙狗都咁多正皮冇天理

算少了

見到意大利出局真心咸左

四個字 講得好

有冇人對意大利統一有興趣

文又冇 世界盃又冇

講得無錯 收皮啦 意粉

下 香港有足球隊架咩
唔講真係唔知

我想睇好波
事實係意大利垃圾
無料就話自己係經典

痴撚線 咁都有撚得屌

學政棍玩收割光環係會多d

我鐘意就得啦

我想睇瑞典對巴西

瑞典對巴西

yes 所以我支持中國隊

凍仔

On9 阿根廷黎唔睇美斯睇咩
記得有個人衝落場叫美斯簽衫tim

拉登講正負皮無乜意義

根本只係一班老屎忽借d意懷舊姐
意大利波仲撚有人睇咩

港隊輸左 喊緊

表演賽
我都係為美斯先去

意粉見到香港輸有咩感覺

其實支持下其他國家隊問題不大
不過希望大家記住真正代表你自己地方既代表隊只有港隊一隊
朝早幫完意粉哭喪後
夜晚記得幫港隊打氣就得

有人會覺得成班入藉兵不了
但睇完今晚既賽事
我可以話畀你聽呢班入藉兵唔係呃飯食
係真係為咗香港隊既榮譽奮戰足90分鐘

其實支持外國波同支持香港波本身根本冇衝突
只係為左一個同你少少關系都冇既國家走去哭喪柒左d咁囉
你話香港嗰d好多都入籍 咁意大利嗰班咁同你更加冇關係 人地基本上連你存唔架在都唔知

但香港球員係有血有肉企係你面前 你可以親身埋去同佢加油 有時你可以同佢地踢下波 吹下水咁

講氣氛 入場就更加好過凌晨對住部電視唔知幾多倍啦

唉 屌

唉屌 真心左 鐘意睇咩就睇咩啦

真到

買左意粉晉級喺度哭喪咋

為錢幫意大利打 同為錢幫香港打咁撐邊個???

同埋呢個世界有職業足球員踢波唔為錢!!!???

有錢都可以渣流攤
駛撚同你搏到咁盡?

真係無一個國家, D人民支持其他國家球隊既人多過支持自己國家, 唯獨是香港

見到班人為d球星入唔到決賽周唔開心真係得啖笑

知唔知國際友誼賽同表演賽分別

今晚真係好失望
成隊波都無放棄過
就係衰喺濕鳩球證度

完左場之後真係有少少喊左出黎

駁唔到

咪撚井底啦，世界各地大把球迷戥意大利難過，去保方twitter ig嗰啲睇下啦

戥佢慘同哭喪兩回事
咁你話我知邊個國家d人撐其他國家隊多過自己嗰隊？係咪得港豬咁柒？

但又冇乜人為香港入唔到亞洲盃傷心

保方打足20年國家隊，踢完最後一場成班港豬就死老豆咁
香港隊長陳偉豪夠打足18年，告別戰得二千幾人

我就係旺角場同大豪講多謝
有啲人隔住個電腦Moon，但可能連一粒意大利文都唔識講

世界各地大把球迷戥意大利難過時 都識得撐返local

都唔知邊撚個井底

香港隊入到去打咪支持囉 乜鳩都入唔到圍既可以點支持? 想支持都要有比賽先得架

屌你老母咁你港隊睇過幾多場呀？東亞盃省港盃亞盃外唔係比賽？定要入世界盃先睇？

咁依家有無? 香港同意大利又唔係同一個賽事 撐意大利同撐港隊有沖突咩屌你老母

冇沖突 但意大利咪一樣 入唔到世盃
咁外圍賽識唔識睇?

真
講到好似瑞典黑撚咗意大利個位咁
唔係垃圾就晉級咗啦

冇衝突呀 由頭到尾屌緊你班人撐第個國家多過自己地方咋喎 琴晚場亞盃外呢？有冇睇？呢一年咁多比賽你同我講冇比賽？

我自己就本身都係睇外國波大既 但想係去過唔同國家睇過外國既足球 都同D人傾過 佢地成日話 你如果真係football fans你一定係撐返自己地方既隊 而唔只係睇咩Prem. 如果你只係睇星而忘記左自己個本地足球 you're not a football fan, you're just a cunt.

之後返到香港再開始睇港甲同港超先發現撐自己球隊同睇歐洲野係兩樣野黎 一邊係欣賞 而本地足球 係同埸上既足球員 教練團一齊去戰鬥
你落後緊 我地屌返醒你 領先緊/入波 就一齊唱歌慶祝

本身歐洲足球最根本既文化就係 support your local team...
你屌香港垃圾咩 唔緊要 入埸屌啦 屌到個個都聽到 佢地點都會比返D回應你

幾鍾意一個球員,一個球會都好,買其他國家隊波衫著上身真係on9
件衫設計靚,買黎儲下另計

其實可唔可以又支持港隊又支持意大利?其實應該無衝突

利申: 唔睇國家隊

有睇係咪又要利申呀 無沖突咁嘈乜鳩 就係因為本地聯賽無吸引力所以先會睇其他聯賽睇得其他聯賽自然會支持埋某啲球員既國家 唔好成日話人唔支持點點點 無人會唔支持自己國家 一定有原因 唔係就好似Tim cock 話iphone 8 銷情差係因為客人唔買咁

屌 連著其他國家波衫都唔撚畀 痴線

可以 真係冇任何衝突 只係唔想再見到反客為主
因為真係識D人係支持意大利但係完全唔支持港隊甚至係討厭港隊

咁都有罵戰, 香港好多憤青

因為得香港d球迷咁on9

香港人不嬲最喜歡踩自己人去幫人抬價, 你睇班港女就知

咁姐係有冇睇姐屌你老母，你講到香港冇比賽先冇得入場撐喎

每個人都有唔同喜好啦 著真係唔係問題 但最好唔好著其他隊入埸姐
利申: 平時出街唔太敢著波衫 感覺自己著會好毒

利申 只捧港隊同英撚

咁你又唔好咁講 支持一個地方又唔只係單單講比賽吸引力既 琴晚都有一萬個痴線佬去左睇啦 港隊又未去到冇吸引力到咁

我當波衫係一種品牌, 如NXXE, AXXXXS

嘥鳩氣啦 話港超港隊唔好睇嗰d有幾多真係有睇過呀

再講 如果睇波 睇足球比賽只係講吸引力既 歐洲其他都搵鬼睇咩 意甲都唔會咁多意大利人睇 去晒睇英超啦

咁我希望說服到多一個人入球埸屌既 都好過只係係網上屌

點為之哭喪，真係喊晒咁？不如你話我知啦
多鳩餘，香港足球發展唔蓬勃咪冇人理囉，平時聯賽又少人睇，自然冇人捧啦，我認我冇睇呀，你吹呀！水準低咪唔睇囉，你估我好多時間嘥。不如你哋講吓睇外國波多定本地波多，不如你哋講吓港隊11個球員有咩優點缺點，不如講吓近排阿邊個邊個踢成點，你哋咁捧場唔會唔知吓嘩
香港從來都唔係一個國家啦，足球發展又低，冇人捧場你屌政府唔發展囉，多撚餘

意粉入唔入到 關我撚事

我琴日都拉左幾個英超fans入場，但見到d香港人寧願做其他國家嘅死忠都唔撐自己人真係唔知有乜好講

真係本地波多 我買港超幾隊季票既 基本上埸埸都入
講咩11 個人有咩優點缺點 就唔打咁多啦 唔好咁小學雞啦 入下港足post睇 我地大把人都評過晒 連冇入到香港隊既都會講

正如拉班港女拒食洋腸一樣, 有點難

講得岩牙

冇人話唔撐喎，佢哋踢比賽我實企香港嗰邊喎，即使香港對意大利我都會支持香港隊喎，咁而家又唔係香港vs意大利，咁仲有咩問題呢

唔好以為你班friend唔睇就係個個都唔睇 港超/港隊都係有班癲佬係到埸埸都入埸既

只係希望可以多D人慢慢入埸一齊發癲

咁係有人真係話唔撚撐就唔撚撐咁架嘛 我上面都有講架 支持意大利同支持香港係冇關係架 如果意大利打香港時識得撐返香港我都好欣賞

到時大把人著意粉波衫撐意粉

唔知澳門台灣人係點

藍衫肯定多過紅衫 賭乜都得

我知呀 但環境都開始變好左
當年打曼聯 傑迷區可能只係佔到 4-5行左右
但岩岩今年打熱 我地企到成個區啦

所以我都話"如果意大利打香港時識得撐返香港我都好欣賞" 多得一個得一個啦

係唔撚撐垃圾港隊呀，吹撚漲呀？
咁既垃圾都要撐？撐你老母，成班圍威喂就話港隊

利申，意狗出局抵撚死

哦 blocked

呢種精神就岩, 但如果叫人只準愛港隊不能愛其他隊就真係無可能

全世界係咪得香港人會唔撐自己人
緊張人地仲多過緊張自己 真係on9

唔知澳門人, 台灣人, 盧森保人, 阿塞拜彊人係點

輸波可以唔傷心？

全世界都係得香港政府咁ON9,D政策諗出黎唔係為香港人好,而係為其他國家既人著想

應該All in 左喇

睇波從來都係為咗賭波
佢地贏輸根本對我地唔重要，佢地更加睬你有味，又唔係同一國家

咁咪好囉，咸魚青菜各有喜好，河水不犯井水，我又冇迫你睇外國波，你都唔好話人做咩唔睇本地波睇外國波咁反骨

咁又唔係 其實無論打邊個都好 我地球迷會都可以最先book定飛既 呢幾年真係個base大左

咁港女只食洋腸你屌唔屌先

又唔好咁講，你都要畀人地有機會撐先得架
唔係大賽事香港人根本唔會理得幾多

你件豬排太激, 上面D人係話可以同時支持

琴晚坐唔爆大球場

你點知?

無香港隊個時支持其他好平常啫
但唔知我地死之前香港會唔會有一次入圍

收皮啦

佢係咪只睇辛祖

成王敗寇
足球比賽足球取勝

技不如人 輸波咪出局囉, 有咩好講

只係覺得嗰堆為意大利要生要死
港隊就wfc嘅人好噁心

閒日你想有幾多人黎 想搵直播都難

好狗,我有排都未死

Viutv有喎

開電視就有都難
咁我冇嘢好講

柒少陣喇
而家屌緊d人唔撐港隊但又走去幫意大利哭喪啊
你又撐港隊又睇wc冇人會屌你

港女: 港男又廢又短 (根本一撚樣)果班港男無資格屌7班港女崇洋

佢個網都有

係公海叫人支持香港隊，樓豬等同自殺，最睇唔起香港既從來都係香港人，香港人有種好可怕的自卑感嫁。

ching有睇？

睇左一陣

間唔中先有，根本無個種熱情

係 唔係做運動著波衫好毒

巧波

垃撚圾港隊
波又踢唔好一味消費本土撐自己人

全部港隊主場都有直播呀

香港足協咁撚樣

寫定左遺書叫個孫燒比我架啦

外圍賽大把

咁佢地真係代表緊你

果日見到個毒撚著日本波衫 短褲 對白襪拉到勁高

因為癈就唔支持 ？

最搞笑係奧運果陣見到香港代表又個個支持,但多數都無獎拎

所以都唔想屌人入唔入埸 但我唔否認我係想多D人入黎一齊打氣 所以無論點我都會keep住說服人 宣傳下

好似佢咁講 歐洲馬其頓 聖馬利諾 市民係咪全部都轉捧其他隊

有咩問題呢？

呢D場場踢親都俾人大炒

嫌港足廢,打唔到大賽事所以唔支持, 但奧運果陣港隊都唔經常拎到獎, 但好多人又會支持

唔洗啦 水晶宮fans都應該做晒曼城fans

香港人就係咁勝利球迷

唉屌 尋日果場我嬲撚到依家

我一心撐支持英格蘭
有冇諗過進步啊港隊
打假波啦繼續

港女:
我一心只食英撚洋腸
有冇諗過進步啊 港男
打飛機啦繼續

得啦得啦

冰島都唔夠踢
咁癈你都撐

講到尾都係想你地睇歐洲波同時入黎做下90分鐘痴線佬
得閒過下黎玩 先再講下對香港波既感受啦

不過有樣幾灰心, 場場屌鳩KIM, 但KIM都仲未OUT

香港人永遠剩係識踩自己人同睇人仆街最開心

呢個真, 永遠都係對外人好心

咁依家完咗外圍賽仲點係世盃賽事上支持香港國家隊

真係好撚肉酸
代入自己係鬼佬

咁都有得屌 大把細國家既人係咁

請舉例

港超完左

咪撚柒啦
講隊再廢既
無人乜成績既柬埔寨都可以坐爆5萬人
佢地又係傻鳩

香港人以為呢D羞家野唔只佢地自己有 明明得自己咁7

起碼 我去到新加波睇hkg u23 對 sg u23 佢地s league係少人睇 但講到國家隊vu隊都可以全得幾full下

你舉下例外隊反客為主呀壽頭

因為華人冇優秀軟文化

對比返歐美日冇得唔自卑

呢一層。。。。。

老屍ho ball

根本係個文化就係要我地同人地比較, 但人地其他國家就唔會咁在意同做比較

完全同意 呢個就係全post重點

保方教我守龍唔咸得咩

就係一比之下發覺香港乜都冇,只得金融炒賣,有乜辦法唔自卑

你話港隊垃撚圾，但原來你又唔係勝利球迷
真係好想知因乜解究你會對隊五十年無進步過嘅英格蘭咁有歸屬感

點解唔去撐冰島
琴晚冰島和卡塔爾 係咪準備撐西亞狗

有英國護照就另計啦

撐英國撐自己